有無人覺得有拍拖既人 唔應該同異性每日都whatsapp？

遇到呢種情況下 對方通常都會話:

1.我地無野架 有野一早一齊左好耐啦

2.世界唔係男就女架啦
何況我都無唔比你同異性傾

3.我地都唔係成日傾
大家每日都隔勁耐先覆一日先覆一兩句
點會有野啫？

有拖拍就唔傾啦
其實無咩野 傾計無罪

最後，如果你有拍拖 而你另一半唔知道你日日同人傾whatsapp
就算你地清白 我唸佢都會唔開心

試過咁樣嘈過 女朋友都係同個男閨蜜傾緊

做咩唸到咁複雜姐

女: 有男朋友仲同其他男性朋友每日傾whatsapp

男: 有女朋友仲同其他女性朋友每日傾whatsapp

咁佢都幾唔顧你感受喎

回覆你第2點 真實故事

女：我好討厭你成日吃醋，唔係男就女架啦（因為同異性接觸）

我：咁你如果見到我都係咁，你都可以吃醋呀！

女：我唔會囉～ 因為你都冇做咩要令我吃醋

我：？？？

分左手兩年了，大家可唔可以解釋下佢講緊咩...

正面d睇 會唔會係佢好信仼你
或者你地拍拖個陣
你有無做到好似 一定唔會離開佢咁？

定佢覺得你身邊d異性係豬扒 係大肥婆
我都唔知道呀

我同我男朋友啱啱同你調轉
佢成日同女仔傾而我又唔係好中意啦
跟住我問佢如果我同男仔傾佢會點
佢話冇嘢㗎你咪傾囉
因為佢信得過我喎

男仔黎講 有女朋友就唔應該同其他女仔whatsapp傾閒計 除非係學業/工作問題要解答

我估應該係我冇做到任何會離開佢既野，佢好信任我呀...未分開前一秒都係既，一講分手，連我幫過佢既事都可以話我係利用個d野黎換佢同情，話痛左心口有事，佢都唔信... 睇左17000醫生 住左兩晚院有哂報告，佢都覺得我呃佢既

明明係佢自己話「冇做咩令佢吃醋」，點解佢偏偏唔會咁諗番自己，我冇做野令佢吃醋明明係我珍惜佢，所以自己好儉點...

同一道理黎

我都信佢呀 結果咪咁囉 可能我比較專一，拍拖得就遇係結婚啦⋯⋯但我真係好愛佢 到今日心口仲好痛就係最好證明，呃唔到自己，亦冇必要

傾公事 工作需要聯絡 Okay
但傾心事個啲麻煩收撚皮

價值觀問題
接受到同接受唔到係兩種人
只能講話你地唔夾

試過男朋友前度話要傾感情煩惱
屌你老母咩 你無朋友啊？

屌 好撚慘
係咪無朋友到要揾前度先

仲有睇下肯唔肯為對方取捨

同唔識既人傾計 我會無心機傾落去

認同
咁如果係普通傾計幾句唔過份呢？

"唔係男就女 正常社交黎" ex咁講
幾年前係唔同意 不過宜家覺得佢有道理

唔曖昧我覺得ok

認同除非公事

有個女同事拍緊拖都仲同d男同事玩得好埋(摸頭, 互打等等)同埋日日同成堆仔WhatsApp

不過呢啲野一隻掌拍唔響
係對方搵我另一半先

如果我係雙性戀
同女性傾有無問題？

曖味就死得啦

咁佢男朋友係咪未知情

藉口啦 揾就要覆架啦咩

如果同人傾下計都咁大戒心
都幾唔信任對方
遲早散

Sorry 但笑撚到我仆街

吊你 講緊每日keep住傾啊
盲毛睇標題啦

普通傾幾句咁 緊係無所謂

所以我兩邊都有屌
對方仲好撚高挑既態度
含撚啦仆街

其實我都唔想
但我個科90%都係仔

港女講同做係兩回事
你試下比佢知你日日同人傾 反枱都似
因為我試過😂

男閏蜜 好難聽

Agger

我男朋友都成日叫我唔好同個中學女同學傾咁多

我男朋友就係咁
會講哂收工幾點訓得好少 個女既收工去hh又會同佢講
我同我男朋友反映話咁樣係報到
屌左十個月 男朋友慢慢fade out

依家佢地冇再wtsapp

普通傾下計都okay 但每日就

岩啊 有咩唔明 唔鍾意就同另一半傾
同其他人傾係解決唔到個問題架喎

龜乜撚嘢物

你又無講錯 呢個世界一係男一係女 點解一定要剩係同男人傾唔可以同女傾計？你地呢type死港女逼尻人做毒撚 真相係異性就係相吸 ，一定會好傾啲，個心係你度就ok

真係睇雙方
如果2個都冇野 你又feel到冇野 咪ok

Ex試過有d幾好傾既異性
我同ex都feel到果幾條友應該有d野
但佢話：我處理到 唔會出事就ok啦 放心 如果下下都唔傾得 驚會冇哂朋友(工作環境唔多人)

閨你老母蜜

屌黎都無用 救唔返

讀咩科？工程？

岩阿 有時女人都好撚多藉口架

Sheshe x2

屌左十個月

岩啊 我絕對認同

難聽過操口

對方係指個條女
我另一半都仲救得返既
比次機會 不過無下次

屌你又一盲毛
標題無指明話係男人架好無

你地情侶間有達成共識 很好

一隻手掌拍唔響 自己唸啦

一定唔可以同異性長傾

以為個post係我開

屌 佢話同我傾會鬧交 但又需要搵個人抒發下俾意見佢 就日日搵第二條女傾 我話我唔鐘意我地之間既野全世界都知 佢仲屌返我轉頭

首先點解男就一定有女朋友女就一定有男朋友
其次點解淨係得男同女兩個性別
再者點解拍緊拖唔可以同其他人傾whatsapp 只要另一半知嘅咪得

焗住有共識

咁樣諗既人係咪冇朋友？禁止另一半社交？不如搵隻狗拍拖好過啦

同固定一個異性日日傾
仲要由朝傾到晚就有啲怪啦

而家好多人係咁
有拍拖仲晚晚同另一個異性傾電話
然後話無野

絕大部分人都唔會接受到

我又真心唔明點解拍拖就唔應該同異性朋友wtsapp 吹水
有d friend 由讀書識到依家，重識得耐過自己條女

定係你眼中所有異性朋友都只係媾唔到㗎女/仔？

真心女人係雙重標準加講一套做一套
嗌交果陣就話你咁做都得我唔會介意 睇死你做唔到咁款
但之後比佢發現真係有既就做曬sad樣出黎 玩撚曬

哈哈 個ex以前日日同個女仔傾 我話朋友邊可能咁close
佢怪返我轉頭 叫我唔好成日諗到佢同條條女都有路
我信佢呀
結果呢
我咪變左ex囉

價值觀問題，無話對與錯

問題係，點解會知道另一半同異性「日日whatsapp」？係咪即係日日check人電話？定佢日日比個芒你睇住佢同異性whatsapp？

我個Ex 之前就係日撚日咁同人傾
傾到上床仲中出埋

有誰共鳴

你唔好玻璃心住先，
意思大家明咪得
我又無指明話唔比有hehe/sheshe出現

I mean每日顧定性咁樣傾

唔係唔傾得 其實傾計無問題
I mean每日報到咁傾計

咁應該係話 口不對心

呢樣都認同

屌你要check先知道？
咁你又知你另一半每日去邊？
你開gps睇佢咩on9

大家無溝通架咩？

呢個例子好極端

其他人可能冇咁極端 但比人帽就少不免

試過叫ex同人傾多啲計

呢啲真係人夾人，有啲人會好介意，有啲人又覺得呢個世界好大，要有自己興趣，朋友，圈子。呢類人你叫佢唔好傾咁密就話你係控制狂，唔比佢有朋友、識左佢好耐乜乜乜，做咩要為因為拍拖而唔放棄十幾年友情我一聽呢啲心諗，又唔係叫你絕交、叫你唔好傾咁密好似就係令你無左人生自由咁

講黎講去就係唔夾，磨合唔到唔好勉強

去邊會講，但真係唔會討論日日同邊個whatsapp

gay嘅係咪要斷六親？

一向都唔介意男朋友同異性朋友 message
都係一份信任嚟
雖然我本身都好少同非男友以外嘅異性message
不過 自從有一日 唔小心見到佢同啲wechat雞傾計
就崩潰咁濟 雖然我都選擇仍然信任佢
但係已經多咗好多不安感同猜疑

你可以話你係gay 我唔反對
從來無歧視過

要知有幾難 裝個app入你電話 你去左邊講過乜都知呀
之後條女咪死口唔認
但係條仔就比人鍊住個春袋

仆街ex 3句都講過哂
成日以為自己好撚型，收皮啦

但我又未擺低哂

我會唔多唔少都覺得有啲唔舒服 但對方有選擇嘅自由 我尊重同信任佢
咁當然佢flirt人 講啲踩過界嘅說話 我亦接受唔到嘅時候就代表我唔適合同佢一齊

冇話應唔應該，同意之前有人所講，係價值觀問題。
唔會因為呢度個個人覺得冇問題你就會冇問題。
呢個人，其實結左婚之後都會係咁，你接受唔到就早d分手啦。

自問忍唔到，因為自己同男仔都唔會日日係咁傾，間唔中吹水可以接受，但對方同你日日不停咁吹水，我信另一半都信唔過對面果位啦

所以呢啲真係人夾人

_ 人不壞， _ 人不愛

祝你早日放低

拍拖咁樣就無意思啦。。。